一人一張富士山

本身好鐘意富士山，好想一年365日影富士山

比錯負皮，自吞

3月

今年3月

屌

第一次見富士山好興奮

呢張影得好靚

呢張都好靚

可惜無乜雪
希望冬天可以再去

個倒影

富士山好正

好靚

2月

支鏡唔夠wide影唔曬

好L靚

呢個係火山口黎

可以睇下flickr Yuga Kurita，佢做咗你想做嘅野

上年十月

田貫湖

個陣係現場睇覺到清到個富士山好似key上去咁

上年四月

我覺得係好似一幅畫

上年12月

近d

係係 就係呢個感覺
真係幾震撼

二月

今年6月，真係好正，坐緊車訓醒一開眼就見到，有種哇我果然冇黎錯既感覺，果種震憾！

多謝巴打支持

補多張，用緊黎做wallpaper 上面見到好多巴打都影得好靚自愧不如

補多張

我又係搭車瞓醒就見到富士山
真係好震撼

冇執過直出 今年1月1 影
勁好彩 勁好天

富士山真係好好j

休假村富士

咁似河口湖？

我愛富士山

以前係舊登見過張好靚嘅富士山相，不過宜家搵唔返lu

一月

係咩位影
我都係1月影 影到成PAT屎咁

係西湖個例位
不過好多自駕成日泊架車係正湖邊自拍阻住曬要係咁唔該佢地泊後啲

今年五月

其實咩月份先比較大機會睇得清楚

一 二月

唔識去
上次無research 就去左河口湖

我都係有日free就鳩下鳩下踩單車環左河口西湖一圈跟住唔小心見到好多人係到影緊

五月河口湖芝櫻祭 真係好靚但好多人

上年1月😛

三ツ峠山望返富士山

可以再曝耐d 就正

已經用左nd1000
再耐就要疊相
同好記得果日趕住坐穿梭巴士,如果唔係miss車返新宿

中意明鏡止水咁
不過已經好靚

巴打呢2張喺邊個位?

果日去 勁大舊雲睇唔到

搭火車果時影 靚到

5月去過，好撚懷念

今年6月天上山

對比你地d相真係相形見絀

上到去真係一個好經歷
雖則真係下面睇靚d

Skytree影

上面果張係乜乜美術館附近
下面果張係影完第一張之後,走果時行過見到有條橋(可以人行),即刻衝左落條橋下面影

呢度好多高手
獻醜一下

上年去河口湖影

今年一月

好想再去

好好天

上年年尾去富士山露營，帶唔到器材只可以用iPhone影幾張，不過部iPhone已經爛左攞唔返原圖。

富士山好多campsite，目測精進湖個景最靚。

巴打請講多少少!
好難揾

你係果度咩？

第一張應該係18號位, 第二張16號
好似係

係山上面影返落來

如果租單車踩係咪可以1.5日去哂咁多景點?

睇天氣, 踩得哂, 上次去34度, 你踩埋我果份

搭巴士去完一個景點又要等車好似好哂時間咁

早兩年join左go out magazine去camp

Thz bro
下個月去

靚

j 撚晒

Iphone劣影，舊雲仲要

個山頂蒸發緊

影開相既朋友可以交流下

原來係咁？個陣12月尾

你應該睇到楓葉
其實最緊要自己觀察下,我本身都無諗過哩兩度影可能你會搵到更靚嘅位

屌你

有冇人試過向羽田機場望到富士山？上次二月去朝早落機等車無意中見到個富士山，仲要好清楚。